# README #
Коротенький гайд по веточкам проекта Treadler.

### Основные ветки ###
* ## master ##
Главная ветка с хорошим, годным кодом.

* ## dev ##
Ветка для разработки. В неё сливаются ветки front-end и back-end.

* ## front-end ##
Ветка для разработки мордашки. Сюда сливаются все побочные ветки, касающиеся фронт-енда.

* ## back-end ##
Ветка для разработки business logiki. Сюда сливаются все побочне ветки, касающиеся серверной части.

* ## docs ##
Ветка для версионирования документации, возможно не понадобится.

### В каком случае создавать ветку? ###
Если вы делаете какую-то новую функциональность - создавайте ветку.
Если же просто исправляете баг в старой фиче - используйте соответствующую ветку старой фичи и делайте коммиты в ней.

### О слиянии веток ###
Если вы уверенны в том, что доделали фичу и ветке пришло время стать частью чего-то большего (front-end или back-end, например), не нужно делать merge, а нужно сделать pull request, который пришлёт Серёженьке уведомление, о том, что кто-то хочет слиться, так как слиянием веток должен заниматься один человек, чтобы избежать хаоса в репозитории.

### Сравка по Git ###
[Тык](https://git-scm.com/docs)